---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: A Ladina Numana de Umdaar sem senso de propriedade
title:  Sheila - A Ladina Batedora
layout: personagens
categories:
  - personagens
tags:
  - Mestres de Umdaar 
header: no
language: br
---

O povo Numano é um dos mais antigos e sábios povos que existem em Umdaar. Metade homem, metade felino, são criaturas conhecidas pela sabedoria extrema e por sua lealdade com os povos livres de Umdaar. Obviamente isso coloca os mesmos em oposição continua aos Mestres, e muitos que são capturados acabam sendo torturados e enviados às arenas para morrerem na mão de bestas terríveis ou na mão de gladiadores para deleite do populacho.

Mas mesmo entre eles, de quando em quando, surge um "espírito livre", que não se liga às tradições de seu povo. E Sheila é um desses.

Ainda na época em que ficava junto com sua ninhada, Sheila demonstrava ser muito diferente do Numano típico, sendo muito mais impulsiva e selvagem que o normal. Então acabou aprendendo as artes envolvendo ladinagem e rastreio, até que cresceu o bastante para poder tocar sua vida longe do seu vilarejo, para o bem-estar de ambas as partes.

Com o tempo, acabou se envolvendo na procura e roubo de Artefatos antigos, o que a colocou ainda mais em rota de colisão com os Mestres de Umdaar.

E ela já teria sido devorada por uma fera em uma arena, se não fosse o grupo de Shukul e os demais. 

Ela aprecia bastante o grupo, mas tem alguns problemas de comportamento. 

Primeiro: ela não tem o conceito de propriedade, pegando os objetos de qualquer um a qualquer momento. 

Segundo: hierarquia não é com ela, ainda que siga ordens cuja motivação seja bem clara.

<!-- excerpt -->

## Informações Iniciais

+ _Bioforma:_ Numana - _Mutabeast (Cat)_
+ _Classe:_ Batedora - _Rogue_

## Aspectos

|       **Tipo** | **Aspecto**                                  |
|---------------:|----------------------------------------------|
|  __Conceito:__ | Uma Batedora Numana sem senso de propriedade |
| __Motivação:__ | Conhecer TODOS os Lugares!!!!!               |
|   __Pessoal:__ | Coletar TODOS os Artefatos!!!!!              |
|                | Não provoque meus amigos!                    |
|                | Não respeita hierarquia                      |

## Abordagens

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       __Ágil:__ | Bom (+3)      |
|  __Cuidadoso:__ | Razoável (+2) |
|    __Esperto:__ | Medíocre (+0) |
|   __Estiloso:__ | Regular (+1)  |
|   __Poderoso:__ | Regular (+1)  |
| __Sorrateiro:__ | Razoável (+2) |

## Façanhas: [Recarga: 3]

+ _Garras:_ você tem garras poderosas. Sempre que você _Atacar de maneira Poderosa_ e for bem sucedido, você provoca um Estresse adicional. Além disso, você nunca pode ser _Desarmado_.
+ _Sentidos Apurados:_ seus sentidos são mais apurados que o da maioria das criaturas. Você recebe +2 ao _Superar sendo Cuidadosa_ qualquer obstáculo envolvendo os sentidos.
+ _Noção do Perigo:_ Recebe +2 ao _Defender-se sendo Cuidadosa_ quando evitar ser surpreendida ou pega desprevinida.

